香港人喺深圳點樣出電話卡好 ?

一個月返兩三次深圳左右
主要同朋友食飯多
冇張電話卡真係好撚唔方便

我見中聯通同中移動出咗隻日租卡
係咪最岩我呢類間歇使用者 ?

歡迎分享交流下

有錢就得, 關口大把細鋪幫你搞

推介呢張神卡:

留意購買方法: "要求其買張冇合約的大陸出嘅聯通卡. 之後轉 plan."

其實係邊到買

香港買唔到 要返深圳 (事關要拎住回鄉證實名)
羅湖一過關就有聯通 深圳灣都係
小弟當年買 門市係仲貴啲既 反而出面所謂"水魚檔"仲平啲 (<$100 CNY)
買完，都係要返返去門市實名

ssp有張大陸中移儲值卡
$100 半年期 有3gb data

羅湖過關聯通日租，頭一年6蚊月租，1蚊1gb,第2年12蚊月租，150蚊1張入邊有100蚊

聽落唔錯，但係vpn都好撚大食

中移動收得最好

CMCC BLACKLIST左我
焗住用聯通

係唔係要同門市講 想買張儲值卡

打後跟住程序打電話上去轉PLAN?
其實可唔可以係門市轉埋

欠費定不正當使用?

我都轉左呢隻
抵玩攻略如下：
一過羅湖關換人仔對面已經有電話檔，求其買張儲值卡（我之前係買流量王，個隻卡係一個月唔知有3gb (但係好閪大部分流量都係深夜先用得），18蚊月費）
佢個到流水式好快幫你影相做實名登記
行前少少就有聯通門市，過去㩒飛仔同佢講要轉日租，即係上面巴打講個隻，12蚊月租，每次用數據就逐日計，1蚊1gb

不過唔知儲值可唔可以即刻轉日租，因為我之前係硬食左幾年18蚊先轉

我日租 1蚊 500mb, 唔俾我轉 1蚊 1gb, 佢話新客先得

香港買嗰d，返到去唔洗vpn。

其實差無幾，邊有咁容易一日用到1gb...
香港我都係用緊6gb一個月

去聯通申請呢種plan
有一卡兩號
可以淨申請大陸數據$11 100mb
之前用信用卡過數可以免$9行政費(而家唔清楚)
由於香港申請大陸號碼
可以唔駛vpn就睇到fb嗰啲

去支移開個中港plan vpn 都唔洗搞

用csl club sim一日數據28

關口有聯通門市

香港中移開個飛常大灣啦

香港中移動買卡返到去唔洗半日洗左5/6 Gb 正唔正常？
無睇片 2-4個人share Wifi 幾分鐘食左兩Gb

你講下好喇
vpn 本身都食data

聯通日租卡，每月行政費6蚊，上網1日1蚊500mb，淘寶可以充值，非常方便。

有回鄉卡就可以出，過關後俾回鄉卡，會即刻同你影相做實名。

最好唔好係香港出呢D內地卡，過關出就最好。